{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3013374",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 탑스텐 정동진"
    },
    "text": "ホテルトップステンでは、政府の使い捨て用品削減政策に参加するため、客室内の使い捨て用品を備えておりませんので、別途ご持参いただくか、購入してご使用いただけます。 トップステンホテルに宿泊するお客様は、6階のルーフトップガーデンで日没や日の出を鑑賞することができ、シャトルバスが運行されているのでKTX正東津駅とホテルを便利に移動することができます。 チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 保護者同伴の児童の宿泊も可能であり、基準人数を超える場合は追加料金がかかります。 ご宿泊のお客様はバイキングポセイドンをご利用でき、朝食、中華、夕食をご提供しております。 日の出/日没公園は無料で開放されており、駐車場とWi-Fiの利用も無料です。 ホテル内には様々な付帯施設も用意されており、金津温泉とアクアパークもご利用いただけます。 宿泊客が残したレビューでは展望が良く温泉が素晴らしく、ホテル内の施設がきれいで満足できるという意見が多かったです。 しかし、水圧が弱く防音が悪い点が不便だという意見もありました。 宿の位置が江陵市内と距離があり、車の移動が必要な点も言及されました。 総合的にホテルトップステンは価格対比満足できるクオリティを見せてくれるホテルとして評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルトップステンでは何が使い捨て用品削減政策に参加するために行われているのですか？",
            "answer": "ホテルトップステンでは政府の使い捨て用品削減政策に参加するため、客室内の使い捨て用品を備えておりませんので、別途ご持参いただくか、購入してご使用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンでは何ができるルーフトップガーデンの利点はありますか？",
            "answer": "ホテルトップステンに宿泊するお客様は、6階のルーフトップガーデンで日没や日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンでは子供も宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴の児童の宿泊も可能であり、基準人数を超える場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "ご宿泊のお客様はバイキングポセイドンをご利用でき、朝食、中華、夕食をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "日の出/日没公園は無料で開放されており、駐車場とWi-Fiの利用も無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテル内には様々な付帯施設も用意されており、金津温泉とアクアパークもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンの宿泊客のレビューでよく言及されている点は何ですか？",
            "answer": "宿泊客が残したレビューでは展望が良く温泉が素晴らしく、ホテル内の施設がきれいで満足できるという意見が多かったです。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンの宿泊客のレビューでよく言及されている不便な点は何ですか？",
            "answer": "しかし、水圧が弱く防音が悪い点が不便だという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンの位置はどのような点が不便ですか？",
            "answer": "宿の位置が江陵市内と距離があり、車の移動が必要な点も言及されました。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンはどのようなホテルとして評価されていますか？",
            "answer": "総合的にホテルトップステンは価格対比満足できるクオリティを見せてくれるホテルとして評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 619
    }
}